同藍絲老豆嘈左成粒鐘，求指教

岩岩同藍絲老豆嘈左成粒鐘，佢既立場係完全同香港政府，同埋警隊睇齊。

我唔知仲可以點樣同佢溝通。

結論如下

共產黨篇

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。

警隊篇

5. 佢覺得警察係因為示威者挑釁先會有咁既行動。佢認同警察既處理手法及武力，唔覺得係使用不合理武力。

6. 基於第4和5點，就算違反通例，就算有不合理武力事件，都會支持警察同政府。

7. 街坊被拘捕沒有不合理，因為傻既都知果度衝突緊，市民唔應該係果度出現及逗留。

送中條例篇

8. 只要做個乖市民，共產黨係唔會搞你。同埋基於第2點，送中條例係需要支持。

媒體篇
9. 基於第7點，記者受傷或食吹淚係低死，因為係佢地自己選擇企係戰場。

10. 電影(TVB)係幫示威者，只播有利於示威者既片段，例如警察打人，但示威者扔磚，打警又唔播。 <--------- (大家冇睇錯，佢的確係咁諗)

11. 繼第10點，TVB除左成日播有利於示威者既片段，佢地既報道係中立。

.....仲有好多好多

真係越打字越嬲，基本上打到呢到，我都已經唔想再打落去。面對一個徹底既藍絲，根本講唔到野。

佢講得岩 但佢依類人 各家自掃門前雪。萬一以上既野發生佢身上 或佢物業咁岩釘子戶俾大陸搞 。佢依種人會即時鐘擺效應 最反共

同佢講

香港篇
香港成功要素係乜
點解香港係香港唔係上海深圳
願唔願成為中國一個城市?

我幫你

搬啦屌，好似我咁，仲講咁撚多把撚，道不同，對望多眼都想開拖

哩Ｄ只係蒙Ｌ思維
你問返你老豆
１８００年工業革命後
有邊一個獨裁國家係富有？
工業革命導致商業為主導
當年八國聯軍打清朝唔係為左滅國
係為左做生意
獨裁國家唯一只可以做廠佬
因為廠佬係唔需要自由既思維
廠佬（獨權）＞服務業（開明專制）＞創新（民主自由）
中國依家就係因為獨裁廠佬去到轉型既時候
就算沒有打中美貿易戰 都因為人仔貴了
被其他落後國家取代世界工廠
一日唔行民主改革 一日都會窮下去
除非佢行返鎖國 自己食物自己種啦笨柒
華豬唔識經濟 又唔識政治 成春日幻想有個文治武功鼎盛既皇帝
就可以解決一切 共慘黨必亡 係制度問題

香港以前都係工業城市
６７暴動後開始轉行（開明專制＋服務業旅遊業）
去到後期因為９７淪陷 無法轉型民主自由（創新科技）
所以香港經濟停濟不前 只能一尾靠炒
叫你老豆睇少Ｄ東方啦 廢中論政

佢地好鍾意用新加坡黎做例子

1. 經濟 14億人口既社會 竟然要到90年代先起飛 點解你會有經濟比人地好既錯覺 係因為人地一早起左飛 發展完 14億人口既生產力 到而家GDP仲未過到3億人既美國 反省下 仲有經濟好對平民冇用 睇醫生難社會監控 etc.

2. 黑暗手段 民主就係俾我地夠鐘就踢走堆廢人 如果唔係就會好似毛澤東咁 玩完3面紅旗 反右三反五反 文革都繼續掌權 害死好多人

3. 民主唔係壞東西 dictatorship先係 民主就係要確保每一個人既聲音都係平等 你見到點解中共高官個個肚滿腸肥 因為獨裁令利益傾向掌權者

打住咁多先 有時講道理事實都冇用 如果呢d人係既得利益者 可能佢根本知個現實 講呢d野係想洗你腦

叫佢搬去支那住啦咁撚愛國
仲有，香港嘅繁榮都係英國佬幫我地咖咋。而家支那就係將香港成功嘅因素摧毀，例如 rule of law。
佢有無睇新聞就黎支爆？當經濟發展到咁上下無民主係唔會 sustainable
因為歷史話俾我地聽獨裁唔會有好結果

日俄戰爭：君主立憲打倒君主獨裁

唔好意思 借一借個位黎

岩呀
依家香港既亂局證明一國兩制既失敗
支持香港改行一國一制
立即成立信用評級制度，將所有BNO持有者標為D級，終身不得出國
港元改為同人仔掛鈎，所有外匯儲備收歸國有

諗到再加

佢的確係自掃門前雪
我話d野中唔到你，但如果你返屋企比人打咁點，警察又唔理咁點
佢就話係黑衫想入元朗搞事，元朗人要保衛自己地頭。警察開左記者會解釋，然後我一講警黑合作，佢就又講返d人扔磚。

屌，我真係嬲撚到無法形容

我已經解釋件事係一班普通列車到左元朗，車上有大部份普通人亦可能有小量示威人回家，但佢都係信d藍絲9up, 成車黑衫入去

屌，好撚嬲

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

中國無法繼續強大 就係因為專政

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。

正確

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。

發展初期係要極權 因為可以用舉國之力
任何中國朝代 頭１００年 都係國力最強
因為用哂全國所有地方既舉國之力去做無謂野

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。
警隊令市民對佢信心盡失 導致無法管治
一日唔清算警隊 香港既經濟都無法恢復

警隊篇

5. 佢覺得警察係因為示威者挑釁先會有咁既行動。佢認同警察既處理手法及武力，唔覺得係使用不合理武力。
6. 基於第4和5點，就算違反通例，就算有不合理武力事件，都會支持警察同政府。
政治問題政治解決 獨裁豬閪思維就只係識用暴力同恐嚇治國
同依斯蘭教有春分別？ 既然你老豆接受暴力治國
咁我相信你打佢一身都係好合理的

7. 街坊被拘捕沒有不合理，因為傻既都知果度衝突緊，市民唔應該係果度出現及逗留。
印度邏輯 你俾人強姦係因為你係女人 著得少布

送中條例篇

8. 只要做個乖市民，共產黨係唔會搞你。同埋基於第2點，送中條例係需要支持。
9. 基於第7點，記者受傷或食吹淚係低死，因為係佢地自己選擇企係戰場。
10. 電影(TVB)係幫示威者，只播有利於示威者既片段，例如警察打人，但示威者扔磚，打警又唔播。 <--------- (大家冇睇錯，佢的確係咁諗)

11. 繼第10點，TVB除左成日播有利於示威者既片段，佢地既報道係中立。
唔洗討論送咩中 送中就係亂７咁來 將共狗文化帶來香港
依家落街買支雷射筆都俾人拉 就係極權政治覺得你有罪就可以拉你
媒體篇

屋企人都係講埋一模一樣嘅嘢最慘係全家都係藍絲，真係好無助，次次發完夢返屋企都要嘈返餐，聽埋晒佢哋啲歪理， 我都係想有你哋嘅支持啫

你老豆受中式教育咪支持
你受西式教育咪反對
無乜好拗

良景邨早一兩年 居民反天價維修/管理費高/ 人地就係請口罩黑底去打依班人 所以睇你爸中唔中

唔洗嘈，嘈贏你都冇意思，佢會支持你，自己會支持你希望時間令佢睇清楚d，少d返屋企，避免爭拗囉
btw如果你係女，唔建議夜歸

民主制度會係工業革命後成為主流
係因為經濟原因 自己種田一斤米要１００蚊
買其他國家既米只需１０蚊 咁你會打鳩其他國家搶佢地種
定係買人地既米

有交易 就必須有公平的制度 要講口齒
想商業發展起來 就要有自由既思想 咪亂７咁管
剩係睇大陸既綜藝 其實有得做
一時就限韓令 一時就限古令 拍埋Ｄ抗日神劇
柒出國際 豬閪永遠都係弱國 打外國無一次贏
屠殺自己平民就叻唔切

巴打你真係好有心機其實
又肯同佢傾又會出post
講真，要改變一個人真係要有無限耐性
因為對方永遠最難認自己錯
所以你幾岩佢都冇理性聽入耳

新加玻係行開明專制
問佢點解英國又係行專制 共慘黨又係行專制
淪陷之後點解香港有咁多問題
公屋 生仔 奶粉 蝗蟲 每日１５０蟲

冇人知幾時會誤墮中共法網

如果完全大陸化

冇哂英式普通法保障
任何人都會得不到公平審判

多謝咁多位有心機睇同回覆，聽日再傾，要訓教聽日早起身返工

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

無咩好講 因為錢係佢眼中>>>良知

1.同一片土地比鬼佬同共產黨分別管治呢片土地10年會點？佢真係有信心共產黨係文化藝術科技政制經濟民生任何一樣會出色啲？一發土地有人聚居有法律管治點都會自己發展起黎，可惜嘅係多咗共產黨反而會慢撚咗，因為啲高官要貪污同維穩，你見大陸啲古裝片拍到連登仔都會追，但班官轉個撚頭話會動搖政權而禁拍就知冇佢地更加好，可能你老豆做總統業績都好過佢地
2.比你揀你想係邊出世？係大陸生活你連信仰自由都冇，佛都冇得你信
3.有民主嘅地方，對民眾弊大於利嘅政策唔一定會通過，比共產黨睇檔你就一定冇得say
4.點解一定要比政府有效打擊抗議暴政嘅示威者？
5.咁差佬挑釁示威者佢地係咪合法打差佬？
6.你試下話將個個月啲家用撥去換新電器傢私，你老豆抗議就話佢挑釁你跟住打柒佢話佢阻礙屋企發展
7.同你老豆講下次遊行行去你屋企，叫佢比人打唔好怨，鬼叫佢明知人行過黎都唔走
8.單單係佢將啲錢撥去起地比新移民住都唔起醫院已經搞到你，止不過唔係啲黨員直接落order搞你（當你有一日忍唔住上街抗議佢地就會咁做）
9.差佬都係自己企係戰場，比人挑釁係咪好應該先
10.cctvb怕已經你睇唔撚到特登用紅色圈圈撚住舊磚，佢咁都見唔到？女人比差佬撳住打冇播佢又見到？
11.叫佢同時睇1個月now tv比較下

我建議係咁既
首先，要先清楚佢既價值觀
咩係重要咩係唔重要
其實佢明顯就唔相信民主
亦都對於民主自由冇追求
姐係生活穩定係最大既
你可針住依個位俾佢睇
香港/中國其實大鬼把民生問題不斷浮現
俾佢知其實生活跟本唔穩定
你只係為你未來著想
咁佢會明你多d
當然再進階就係因為冇民主所以先林鄭咁廢既政府啦

另外，就係要好有耐性咁俾佢反省同了解自己
同你其實都有共同點/不同價值觀
但用一個唔係話佢錯既語氣
其實好明顯佢都唔妥老共啦
仲有林鄭佢都唔妥好廢架
不同就係佢追求生活隱定，你就民主自由
佢就為左家人付出 (right?) 你就為左社會付出
其實要改變佢，要佢支持一定係step 2
Step 1係佢明你，唔阻你
希望巴打慢慢可以令佢理解你

比佢更紅更藍

叫佢支持國家，停用iPhone,fb,wts,google,nike等等，轉用國產牌子，唔肯就屌佢唔愛國

支持警察暴力執法，警黑合作，解放軍執法等等

日日讀毛言錄，暗示爹親娘親不及毛主席親，會批鬥佢資本主義階級

根本係香港，大家都知道土共既黑暗，不過自己唔係身處其中，等於非洲日日都飢荒打仗，但你一樣好穩定既生活，所以點解成日話搞亂香港，就係話你破壞佢呢份穩定

根本呢班人心底就好驚共產黨，97回歸前果份恐懼已經係陰影，所以成日幻想做順民就唔會有事，避得一時得一時，好彩既死左都未有事，總之唔諗就當無事，繼續穩定生活

係好撚自私

但我地知道就算2047我地都未死，所以一定會出黎搏

所以你要用支持一國一制既態度，勾起佢既恐懼，話比佢知佢惡夢已經來臨如果佢係大中華膠就另計啦

人總係覺得自己係岩

包括你自己

嘈贏左場交，輸左個家

我全家直頭紅，但一嘈政治我一個打十個都重得。不過依啲交要由細嘈到大至得

支持老共⋯⋯
其實冇乜好嘈，算把啦

典型藍絲係會自我補完成個世界觀

曬氣 唔同意識形態 佢果套係獨裁 奴隸 再撈埋中華民族果種民族主義既洗腦

你果套係因為讀左西書

依家個世界果就係依兩種囉 中國邏輯同邏輯

盡快切割為自己同將來好過

犬儒

中產黨點解要留喺香港，香港行資本主義

幫佢轉晒所有錢做人仔定期

其實D思維就是東方＋TVB，很難搞。
我都有類似情況，同人商量的結果，是只能慢慢來，例如俾佢睇其他電視，之前有post建議的幫佢like/follow D 正常媒體，而中短期內說，能夠令佢唔投票可能已經是最好的結果，但也十分艱難。
既然覺得民主唔好，就咪投票啦，真是唔明佢地⋯⋯

雖然連登仔唔鐘意燒山 , 但佢早兩三個月有個拆解大中華膠系列幾岩d淺藍聽下 , 隨時會改變

又或者劉細良幾年前個炎黃解毒片

點解要同老豆嘈 有啲人就算知道自己錯，都會用任何理由堅持自己啱 所以我同我老豆講明屋企唔講政治，亦都唔可以亂share藍絲片上屋企group 除非你老豆開明，否則政治交談可免則免。 永遠唔好同蠢材嘈，會將自己智商拉低

同一個支持專制嘅人討論，無意義。
你要比佢體驗專制嘅壞處同唔好受，一係你就專制 佢，一係你就走唔好比佢專制

全部都係認知錯誤邏輯錯誤

1.佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

支那仲係第三世界
強大？？？？
只係人多同埋俾美國睇中扶起嚟抗俄羅斯
支那係入咗wto經濟先開始勁升

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。
臭蟲論
三權分立

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。
發展但貧富懸殊
gdp升極都冇你份
人哋有錢關你撚事？？？

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。

咁法治又唔要啦？？
仲有而家愈搞愈大喎

大佬你唔識駁就學多啲睇多啲啦

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對準下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
最緊要重覆洗返佢哋腦

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

當成車都係深藍 你只有一種方法！

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

你問佢
你同唔同意香港好似中國咁
交 30 幾 % 稅

新加坡好似都係獨裁國家

同我老豆一撚樣

比rthk條元朗黑夜(可能都會覺得偏頗唔肯睇)同佢講：
喂成件事好多疑點喎
1. 示威者根本無話過要入元朗，但係元朗白衫(我老豆話邊有咁多黑社會喎)就話要保鄉所以要打人，前一日石鏡泉(佢有睇開專欄所以知邊個)仲先發表左藤條教仔論
如果出先撩者賤論：喂香港地有法治架喎，係咪挑釁就可以比人打？我覺得你都係挑釁緊我喎，我係咪可以打你？唔得架嘛！
2. 林卓廷入去已經係蘇生比人打之後，有人報料想揾議員黎所以佢先去，你知啦，議員姐係有記者姐係好快會有警察啦，點知佢都比人打埋一份
3. 成車百幾人有男有女有老有嫩你想入晒佢數你嬴，有個呀叔都比人打到爆缸呀(最好揾返張相比佢睇)
4. 關於屌走警察：其實白衫打左兩輪架(佢唔知) ，第一輪就係話人2萬幾個call jam佢線、又話行孖咇果兩個覺得要call支援，ok 合理嘅，但係區議員話前一日已經收到風仲通知埋警察喇喎，咁都唔做野？咁d人報警之後成39分鐘，白衫走左先有警察施施然到場，係人都會嬲啦！仲要警察係去西鐵站上面喎，而當時白衫就起下面個交通交匯處，仲要有人車cam影到白衫起警車隔離經過，雖然唔知當時車度有無警察，但佢地起度比人鬧都唔落去掃喎！好啦，鬧完一輪警察，佢地走喇，西鐵落埋閘喇，d白衫又衝返黎夾硬撬閘打人，最後要call消防救護黎救人
5. 去到凌晨，南邊圍成班白衫起村入面拎住鐵通木棍，個警察同記者講話見唔到攻擊性武器所以無拉人喎！(如果駁話後尾拉左：果度成個堂口，傾好比細嘅頂架啦，補得果小小鑊！)
然後落結論：唉，我真係好嬲呀！(適度拍枱)你自己諗下警察咁做野岩唔岩喇！

我老豆屌得多好似開始化，8.5居然罷市一天
雖然唔知佢係響應罷工而罷定怕黑衫人而罷

點解唔登報斷絕關係？

基本上佢地世界觀就係：
1. 中國好可憐
2. 中國俾全世界恰左好撚多年，係共產黨帶領下終於堀起
3. 其他國家睇唔過眼，而家就想盡辦法搞鳩中國

係呢個無敵既大前提下，無論乜春衰野發生，佢地都唔會認為共產黨有錯（因為經濟發展已經証明中共係明君）
首先因為中共無民主但係都發展到，而其他害中國既西方國家有民主，所以民主就當然係衰野。
第二，係發展既大前提下，所有小眾受既不公同苦難（如無人權，毒奶粉，維權人士）都係不值一提。即使佢地覺得件事真係不公，佢地亦會引用歷史如幾百年前xx國xx人都被欺壓過喇，其他國家咪一樣。
第三，係呢種盲信共產黨同政府政策既思維下面，搞到政府做唔到野既人就係錯，就係阻Q住晒。所以先有「搞事」一言。而同上，係發展既大前提下，呢d示威者點解要出黎申訴申冤亦係不值一提。所有咩警權呀濫暴呀合唔合理呀，對佢地黎講根本唔入流、唔需討論。因為呢d示威者根本就要剷除。即使警犬打死晒d示威者，佢地都唔會覺得有問題。
當然最後，如果有大量既人出黎示威申訴，當然就係其他國家係暗處搞出黎。因為前提就係「其他國家眼紅處處搞鳩中國」。經濟衰退係因為其他國家搞我地，貪污舞幣係因為個別人士被利誘唔關共產黨事，傳媒報中國d衰野因為其他國家針對中國。連老師教民主理念都係因為外國做緊文化入侵，洗我地腦。

係佢地世界觀之下，係無共產黨專政一回事。專政對佢地黎講係應該既。佢會問你一個黨一把聲音有咩問題。你話唔係喎執政黨交替先對人民好，佢會叫你睇下外國民主國家咪因為咁搞到亂晒龍，比中國爬頭囉

可能太長，有感而發因為我老豆同樓主老豆d講法一模一樣

以新加坡為例，無錯佢係發展得快同好，係因為咁啱個領導人有優秀治國才能，但人係會死，難保下一個都咁優秀，結果下場就會變成中國咁發展得咁衰，當下個領導人無能社會民生樣樣唔掂就會有人反政府，呢個結果係遲早嘅事
至於邊個判斷一個人係有治國才能，就係全國大眾以民選方式選一個人出黎，並唔係幾個高官圍內決定邊個優秀，民選議員亦係同樣道理
以上都係點解要民主嘅客觀理由

警察無論受咩對待，都要跟從法律，因為佢嘅身份係警察係理應表現得專業，否則同一般爛仔無分別，警察都唔可以凌駕法律，甚至剝奪市民嘅權利

回應第9點，警察攞住武器有2點要注意：
第一，警察要清楚瞄準嘅目標係乜野，否則會誤傷他人，既然唔知瞄乜就係無差別攻擊，呢個唔係警察應有嘅行為
第二，警察無時無刻要清楚自己手上拎緊乜野武器，要知道使用會有咩後果，威力如何，假如警察唔知自己係拎緊乜野武器又點樣達致目的，明明想驅散變咗殺人
以上兩點正常如果警察都唔清晰就唔應該行使相應合法嘅武力

留名 被害妄想下下覺得美國要害中國好撚難搞
共產黨害死幾多人又視而不見

點解香港d官都有外國護照？
做中國人住大灣區咪幾好
你老豆最好就支持張宇人
自己20蚊人工
同埋住下租貴既劏房
再學武漢起個爐係自己屋企

人非機械，人非經濟動物

中國咁q大，外匯儲備係三萬億美金
香港咁q細，外匯儲備係四千億美金

唔明中共有咩成就。之前有個叔叔在網上給人看發展中國家的GDP，中國發展了40 幾年都唔及其他開放國家發展幾年內的成績。中國40 幾年的成績仲要係因為有香港幫。

中國因為唔開放，人就養成犯法和口是心非的習慣。大把人要翻牆，去外國讀書，存錢在外國，持外國國藉。中國人根本唔鍾意中共，只是怕死。國家唔好，人民都變得虚僞。

鍾意繁體字。鍾意有宗教言論自由。鍾意可以上網自由交流識朋友。這些在21世紀是基本人權。中共唔俾人有這些。中國有甚麼成就？認為是落後。

給樓主爸爸的蛋糕
🍰🍰🍰

共產黨篇
民主同發展速度冇乜關係, 所謂"中國"五千年, 一直都係帝制專政, 有幾時係強大過?
警隊篇
呢個真係冇辦法, 唯有搵機會請佢去食餐飯, 又就啱時間食完飯飲完湯, 等佢行出餐廳受番2棍
媒體篇
同佢講你都覺得TVB太偏頗(唔使暗住良心咁講, 係事實), 叫佢一齊罷睇, 跟住就幫佢刪埋TVB, 睇下仲有咩可以睇?

佢地會答你香港係中國既
香港本來有更多錢 但係97前英國佬陰乾左好多 （藍絲真係咁信）

我老豆講嘅都同你一模一樣 但係有令外呢幾點:

1. 以前佢地去外國旅行/ 打工都因為窮 要洗大餅搵錢 而家有錢 鬼佬都會俾面佢地唔會太歧視佢地 然後話我地呢代無捱過 唔識珍惜

2. 佢話以前港英時代比而家仲無自由 起碼而家有得遊行

3. 以前個個高官都係外國人 成日俾人蝦 而家全部自己人

4. 以前無得投票 而家立會係公投

我都唔識駁

另

有冇俾佢知社會信用評級

這位兄台！我比個意見你！只作參巧！人既一生只得只三万多日！不要為了這些事和家人不和！現在搞到成個香港人人都好似係個政治家甘！不論你們的政見有所分歧！都不要爭拗了！家和万事興！你和你家人拗下去都沒有結果的！他不服你！你又不服佢！無意義既爭拗！人生沒有很多個十年！在浩瀚宇宙這些事都是微不足道！睇開啲香港人

同呢啲人講道理直頭係嘥鳩氣，同佢地講歪理敷衍吓就算
我會直接講
而家香港好亂咩
中國民不聊生有乜唔好，關你咩事

佢仲話而家咁係英美扇風點火 反送中既都係收左錢 /俾入誤導

仲話回歸以嚟成日遊行爭取民主係英國遺留落嚟嘅嘢 以前港英無得投票 但回歸前就教香港人關於民主同投票 想香港成日都遊行搞亂經濟民生咁話

你可以問佢一樣野，到左 2046 年，香港真正一國一制，佢制唔制？拿佢一定話無問題，之後你要再問佢，每個人都要計分，做左乜乜乜（你提出佢有可能會做既事）會扣分，扣左分你就無得去旅行無得乜乜乜（你提出佢重視既野），你制唔制？到時無言論自由，你唔可以好似而家咁想講乜就講乜，打個 message 都要諗過度過，你制唔制？
到呢個時候佢可能猶豫了，你再問如果係咁，咁而家應該點做？

好簡單，中國有十四億人，個個狼子野心，所以中國仆街係世人嘅福氣，要趁早將中國消滅。

屌，好簡單，叫佢返大陸住

嘈乜鬼啊
直接推佢出街食彈就自動收皮架啦

加多一個
呢類人多數 先入為主
一開始一定要跟佢個FLOW 走
由佢自圓其說 你唔好反對佢 而係lead佢跌落D 思考誤區當中

10. 你答記者係低死
你睇到D 新聞都係佢地揾條命 搏返黎
你都有份鼓勵佢送死 佢唔送死你邊有咁多冷飯菜汁

9. 岩呀TVB幫示威者 多謝都黎唔切啦
班示威者日日糟TVB 為咩 ?

8. 香港人原本生活得好地地 無憂無慮 港獨班人一捉晒去坐監
唔知邊個無啦啦搞個送中 真係想做個良好市民都唔得
好多半路想從良既 聽到都嚇到彈起啦 依家邊個搞邊個先

7. 你記唔記得尋日邊區出事 又知唔知聽日邊區出事先 你知好快D SHARE 等我避避風頭好WOR

4. 5. & 6. 好明顯班示威者仇警
但示威者成200萬人 警隊得3萬人
成間公司700萬人 你炒9 200萬人士氣影響大 定係3萬人影響大
警隊情況 係連自己友 公務員都唔多支持佢地
3萬人 你揾 一兩出黎祭旗 全香港士氣暴升都可以

3. 民主從來都係最壞 最好當然一把聲音 全讚成 全反對
你以後 我/你媽做一時 你最好唔好講二啦 你反對 即係減慢左家庭發展

2. 美國當然仲黑啦 但連美國都五十步笑百步 證明中國都名列前茅
你仲想支持送中 係咪想推香港人去死先

1. 共產黨既專政 國家蒸蒸日上 中國強大梗係舉腳贊成啦
香港太落後啦 我地幾時舉家北上

想問，點解你要堅持同佢拗？？

你想改變佢？
定佢會影響你嘅行動？

真心唔係串，真心想明點解，sorry!

中國幾十年的發展快主要因為勞動人口基數大，看似好只係對比戰時落後的生活水平，但同時發展得極不平均，一部分人生活得好好，一部分人依然好貧苦。

就算中國又大又窮中共只能依靠人食人食到一部分人富起來，但香港作為發達地區理應好容易治理，點解都要靠人食人？

現在唔係發展快和慢的問題，係發展不平均的問題，主權移交後港共政府只承襲沿用英治時期的土地霸權，利益集團換了紅色資本繼續近親繁殖，導致貧富懸殊加劇，食緊嘅係下一代人，而絕望嘅下一代人就喺自己眼前。

管治咁失敗仍然不用問責的港共政權都算係好貓？

其實有大部份人思維係咁，一時三刻無辦法改變到
不過其實大部份人好驚一國一制
最驚解放軍就係佢地同有錢佬
現今不停警民衝突係改變佢地唔到
電視不停會播前線撩差佬開拖，周圍放火，扑車
差佬無可奈何下先開槍
佢地係接收呢d資訊

同6月9前全香港一齊反抗既氣氛無晒

用恐懼支配佢地 同佢講共產黨嘅黑暗面

問下佢 經濟發展對佢有咩用
中國有錢 你咪又係咁窮

我教你唔洗講咁多
藍絲本身就係唔用腦，先會係藍絲

【最簡單方法】
1)
你比 721 條片佢睇，白衫打人岩唔岩？
係咪好撚仆街？死黑社會！老弱婦孺都打！
當佢答完唔岩，有良知少少都會自自然然會屌柒班仆街…
呢個時候試圖企響佢個邊，齊齊屌班白衫仆街…
但千祁唔好試圖加插任何政治成份或說明乜乜乜政府嘅野

2)
拎北角、荃灣兩單野，用同類方法去洗！
同樣地，唔好試圖加插或說明任何政治成份入去…
純粹談論「對與錯」嘅問題！

3)
拎尋晚太空館玩樂片出黎…
然後扮晒野話，嘩，原來可以咁樣，咁咪幾好囉！
重好睇過維港堆表演…
記住唔好加插任何政治成份或說明！

用呢類溫和嘅和理非片段去嘗試洗佢腦…
記住 所有比佢睇嘅片段，都盡量唔好有黑警嘅出現 極重要！！
始終係藍絲心目中，黑警依然係威權象徵！所以絕不能比佢見到！
久而久之，就會慢慢將佢洗腦成淺黃嘅和平非！

呢個時候先開始談論貼身嘅民生政治話題…

當你發現佢主動拎新聞黎講時 ( 尤其係藍絲群嘅洗腦料 )
你就可以比文宣片段佢睇！
黑警暴行大解放！

啱
迫佢食一滴香
元素周期表
只准佢睇cctv (not cctvb)

日日在家播國歌
五星旗當被冚
只准睇文匯報
一買外國貨就狂屌佢勾結外國勢力

唔准佢寫繁體字
迫佢在家講蝗語
迫佢睇中共黨史

若搞到佢精神崩潰
只准返大陸睇醫生

咪住先，佢唔晌現場(第七點)，tvb又幫示威者(第十點)，咁佢點知現場咁多野?
你應該質疑佢根本唔知扮知，吹水唔抹嘴
大佢夠薑一齊落場睇，睇下邊個講得對

同佢講一黨專政無問題，但係發展呢20年都係咁差？

你要同佢講重點： 1. 香港個角色變左做幫其他省份發展的工具 2.將廢物150個落黎香港同基層搶資源 3. 將專才輸入香港搶中產同年青人上位機會同copy曬香港既生產模式香港金融、教育、貿易同旅遊行業比大陸copy and paste 用係大陸）4. 大陸高官富戶啲錢搬曬黎香港推高香港樓價

結論係中央只會當香港係condom , 所以我地要求爭取香港人既利益，而唔係香港官員只係諗點樣擦中央鞋（送中咪就係林鄭諗住擦中央鞋而搞出黎）

澳門你睇下而家咪得返賭同洗黑錢，你老豆想香港遲啲變成condom 咪繼續支持中央對香港既偏心政策！

典型針唔咭到肉唔知痛。
同佢去行街，比黑狗打獲金既就轉軚

藍絲 地平說

佢又錯唔哂

我欣賞呢類理性撐，咁先做到和而不同

食下煙就會醒

慳返啖氣啦 等佢有日行行下街食左tg 或者無啦啦俾人拉 佢就會明

一定係咁
老豆有朋友大陸有物業
只得到不合理賠償
請律師 個個都話冇問題 但最後個個都話放棄
搵埋民建聯幫 都唔掂
啲賠償不了了之 最後尾極反共

但係新加坡無網絡牆喎 大家都係專制，點解中國有牆？

搬囉 講咁多 最好脫離埋關係

我老豆都一樣 而家唔同佢講

以藍制藍

同佢地溝通都多撚餘
點解要說服佢地

1. 中國發展到而家都係屎，gdp只係靠人口谷出黎，實際上大部份人口都係過緊奴隸式生活，人均gdp只有八千幾美元，全球排緊六十幾，低於世界平均，同巴世、墨西哥同level，什至中國自己都多次向國際強調自己仲係第三世界國家。共產黨既所謂成績就係靠99個人黎養1個人，讓一小部份人富起來讓左幾十年都仲係得一少部份人，共產黨既管治根本就冇好過。參考同中共同時期開始發展既台灣，人均gdp係二萬五幾，全球排28，同西班牙同level，可見中國有今日咁慢既發展正正係因為共產黨既專政。

2.3. 共產黨既黑暗手段全部都係剝削人權，而重點係，剝削完人權並無對經濟發展有任何幫助。因為剝削完人權後引起大量民眾既不滿及反撲，中國每年既示威衝突超過30000宗，而美國只有4000宗，中國剩係用黎處理示威既行政及經濟成本已經遠遠超過民主制度下施政既成本，亦因為咁一個正常國家開支最大必定係軍費，而中國卻係維穩費。而且，正因為中國極大量民眾對各種人權剝削既不滿，為左安撫佢地導致中國工人政策必須要極大幅度偏向工人，最終令中國本來既唯一生產優勢－－廉價勞動力都冇埋，工廠由08年開始不斷撤離，張五常就因此成日批評中國勞動合同法令中國損失左幾十萬億。而呢個偏向工人既勞動法最終反而令中國工人階層失業率大增，最終又必須將大部份失業既工人階級由城市趕番去農村，要佢地發展農村自己搞生意，結果又導致地方債務超額……

4. 上文都有少少提及，實際上獨裁政府既運行，因為民意無辦法有效阻撓政策，所以容易推出不合民意而且不合理既政策，一旦推出就會遇到示威、不合作運動等等阻撓，結果反而更加無辦法有效率管治。就正如上文既勞動法一樣，無經過全面咨詢，純粹從維穩角度出發要偏向討好工人，結果令大量工廠直接執笠撤資，白白損失生產力。假若政府訴諸暴力，直接擊退反對聲音，則會引發如同64後一樣既移民潮，結果一樣令社會倒退，所以中國發展極度緩慢。而民主社會，正因為民意可直接令決策者倒台，所以政策必須要照顧大部份民眾利益，唔會偏於任何一小眾，所以政策一旦推出就更容易執行，更利社會發展，唔會出現今日香港既局面。

其實我都唔知我打咁撚多字做乜野，基本上打到呢到，我都已經唔想再打落去。面對一個徹底既藍絲，根本講唔到野。

地平說 所以無需要多講

共產黨篇

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

^ 唔係共產黨偷到政權搞咩一大堆on9野 死左幾千萬人 停發展左幾十年
今日中國可能真係已經超過美國啦

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。
^人地衰關我撚事 人地衰所以你又衰? 人跳樓唔見你跳樓

3.民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。
我地講事實數據 民主國家都發展得好過獨栽國家

推 喱幾點真係佢地既諗法黎

不用說自由民主等理念, 共匪都唔會同農民講共產主義, 簡單直接黎大叫打土豪,分田地。 講錢或利益等等, 大講坐系佢地頭上批主人有幾咁有水等等 。

無法大家出生長大環境都不到，所以溫柔D 講依D 叫代溝😂😂

我媽都系淺黃或淺藍之間。 最近都講示威者就搞破壞。 我直接講 鄉黑一年霸官地 每10萬尺收租 上憶，政府唔理，重拎萬憶搞明日大嶼。 同依D 比 示威者算咩，佢就凸返政府

問題係新加坡政府係真心爲人民做事
而中共所有人都係諗緊點樣榨盡最後一點油水就算摧毀成個中國都好佢地都唔在乎反正佢地有其他國籍最緊要穩住政權等自己繼續壓榨百姓

同佢講我都支持中国架，勁想做中国人，所以希望宗威繼續升級， 引到解放軍出嚟實行基本法第18條， 實施全國性法律取代英國佬嘅法律， 到時我哋就可以做真真正正嘅中國人日日要嗌習近平萬水如果唔係就坐監
睇下你老豆有咩反應

返大6住。 轉哂人民幣。
中國人對腳好誠實。

你爸係正式共產主義信徒。信人不自私，制度是多餘。 應該犠性部份人來轉一個政權的面子。 沒有對錯，請立即賣樓轉人民幣。

I know that feel bro~

面對藍絲，要比佢更藍

plan搬走，唔俾家用，實際Ｄ

佢好似幾愛國喎，同佢介紹下大灣區啲老人院

四個字
以藍制藍

首先將佢YouTube 嘅subscribe delete 曬，放番d d100,劉細良，陶傑先喇。記住唔個channel要禁入幾條片，再hide曬d中國飛機片先喇。呢d要慢慢改

我阿媽都係深藍，其實我已經開始覺得佢係智障，唔緊要，最重要就係你唔好畀佢出去投票

思路正確 好似上面紅字教同佢駁嘴係無柒用

同之前睇書睇過blame the victims 嘅心理類近
啲人之所以會blame the victims，係因為佢地唔信個世界就係唔公平，受害者的確係唔好彩
就強行解釋受害者都有做錯野，只要自己唔好犯同樣嘅「錯誤」，自己就唔會有成為下一個受害者嘅機會，安慰自己只要唔做錯野，厄運就唔會降臨落自己身上
換而言之，係「善有善報 惡有惡報」嘅觀念導致依種諗法

我答撚晒佢

1/2. 不得不承認中國發展係好左，當中都不缺黑暗手段
但係慢慢你要識分黑暗手段同以為自己大晒咁亂黎
都無可否認中國咁多人係需要專制政權但佢除左洗腦，冇真正得人心，咁既政府你仲會覺得有進步？

3. 慢比你錯，失人心更好 我唔明有咩破壞

4. 人唔反你 邊有示威者？肯查警察一定對平息風波有效

5.邊邊搞事先中立講句冇人答實到 有證據叫你老豆比係警察過份用武力 危險使用武器 濫權 明唔明？

6. 反埋啦

7. 我知你搞事姐 我唔洗出街？街坊冇搞事都拉=認同無差別拉人=認同濫權

8. 買器材睇星都比人拉啦 事實證明睇你器順眼就拉得

9. 記者責任黎 你老豆on9? 付責要比人打？佢老母生你老豆會痛係咪叫抵死？冇人叫佢比人屌

10. 咁叫佢投訴tvb以偏概全

11. 幫示威者又中立？佢智商正常嗎？

兩老的確係話我受外國教育，話點解西方嗰套一定好

我老豆成日都同啲共人講一句
咁支持返返大陸啦，落黎香港做咩

中式教育都唔會支持啦
儒家思想嘅帝王學都好講夠掌權同放權嘅平衡
你睇吓孟子個堆思想

依家應該係
無咩受過教育嘅人就支持
有受過教育就反對先真

其實係要俾佢更藍 藍到發紅 紅到佢驚
以紅制藍

無得講，我阿爸連警察打人係因為佢個人素質有問題而唔係警察有問題都講得出，仲懶晒自己好中立咁話佢有睇晒2邊新閒，中毒而深好難清

我屋企兩老都係堅持1-4點

比返立場果一個鐘直播佢由頭睇到落尾
問佢仲有無人性 有無良知
不知所謂

同我老母一撚樣

新加坡李光耀真係一個萬中冇一嘅政治奇才嚟
但係佢地用得新加坡做例子咁就同佢講
仲有冇其他獨裁但係成功嘅例子
英美日德法意瑞士挪威瑞士瑞典咁多民主制但係成功嘅國家又點嚟

同藍絲講民主哂氣啦~
根本佢地個腦係唔知民主有咩好處或者壞處
佢地個腦淨係認得一樣野
就係錢
要由錢/經濟開始入手先得

馬會啲c9同事話係抵打 當場屌佢冇人性 希望佢同個女出街都會受返同一樣野

咁老豆求安穩又真係無錯
你求未來 你又無錯
理性討論下 無咩問題 唔需要燥

睇呢個

同長輩溝通好重要，依家打心理戰，打64陰影

樓主
你老豆係深藍
但你打左咁多觀點
佢應該係有討論空間嘅人?

帝制有好皇帝未冇問題
eg現時新加玻, 唐宋盛世

中國成功係同中共扯唔上關係
只係全球經濟增長同科技發展嘅成果
你搵邊個管中國都係會有經濟增長
只係多同少嘅問題

如果咩都講錢
咁點解佢地要反對日本侵略, 建立大東亞共榮圈

我屋企個個都差唔多，有兩點覺得比較特別：
1. 就算暴力受害者企出黎，佢都會質疑可信性，例如元朗個孕婦有咩證明真係孕婦，或者話個個一定係泛民既人

2. 成日比d藍絲group既假消息我睇，我揾完一大堆證據反駁完，佢就會話係d廢青特登整d假消息削弱藍絲消息既可信性

兩老成日都覺得唔夠中共鬥
加上2047會比中共收返
所以晒氣

樓主老豆冇得救

我老竇都係咁
話美國太霸道，唔用iPhone死都要用華為
仲買埋本任正非點樣帶領華為上頂峰既書

睇得好透

老老實實 你老竇已經係一個冇個人意識 無同情心
只剩低對與錯嘅共產黨政治工具

岩岩同藍絲老豆嘈左成粒鐘，佢既立場係完全同香港政府，同埋警隊睇齊。

我唔知仲可以點樣同佢溝通。

結論如下

共產黨篇

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

邏輯上有錯，A和B同時出現不代表A與B有因果關係。我每天早上都身，太陽每天都升起，不代表我的起身引至太陽升起。中國的發展是中國人的功勞，不是共黨的功勞。事實上中國的風光，是不是只是表面，還是要考究。

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。

至少美國人可以控告美國政府，而不會被找後，在獄中死於非命。

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。

民主沒有效率是對權力的約制。當年毛澤東擁有絕對權力對中國人的傷害還不夠嗎，還沒有學會絕對權力的害處嗎？

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。

不調查警隊，形成警隊有特權違法，警察便更加橫行無忌，因為這政權靠警察的武力維持，黑幫也更加倡狂，因為警察與黑幇合作共治。

冇電了請代修正。

似冇得救，少 d 嗌交

同佢講8964共產黨做咗咩

支持獨立建國？

以藍打藍

唔洗講咁多
中國仆街香港好
歷史話我聽嘅

劉夢熊

其實所謂專政效率高發展好都有個唔現實既前提 就係要有一位無私公正而又要夠聰明既完美治國人才做leader 但呢樣野出現太過理想化 發生既機率太低
所以退而求其次就係大家一齊決定既民主

想做奴隸 係你的事 我係文明人係唔會同奴隸講嘢

(推上熱門)避免失焦，零成本做好一樣野！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

你比人打會唔會企定定比人繼續打？
你自己都會還拖啦。
宜家係比狗踩上心口，係你屋企前面放催淚彈，
你會咩都唔做，由鳩佢？

人總係會追求慾望，你以前無嘅嘢，
你會去追求，而唔係繼續唔努力去爭取。
你細細個無錢，無工作能力去買嘅嘢，
你大個有錢都會想買返啦。以前無民主，無自由就繼續由鳩佢？

所以話班藍絲無撚腦係好啱

畀共剷黨殺咗8000萬中國人既片佢睇

問佢係咪想分身家就可以殺老豆

內含對中共彈藥庫 各種議題
請 電腦下載

充實自已 有備而戰

另
對你爸而言
佢需要理解中國獨裁只會走下坡
而家中國人信習

習 殺盡民間媒體 民間組織 破壞社會監督力量
只會令貪污越發嚴重
而家d媒體都時事新聞真相都唔敢講，乜都要等官媒定調

最近中國高官同富商瘋狂走資 佢地都唔睇好中國

環境災難

而家國內水災都係輕輕帶過 封殺網上慘狀消息 但官媒詳細報國外水災

習的學歷問題(小學程度)
(先查資料才提及)

個人崇拜 習語錄 習思想學習班
因為習人生受文革影響 做事風格似殺人魔王毛澤東

建議電腦下載

他主要係家庭功利主義者，仲有唔覺得政治關他事。你要令他覺得被剝削。

共產黨篇
1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

答：經濟發展是社會規律，因為人民日日勞作，從事經濟活動，必然促進發展。沒有中共，經濟也會發展……香港沒有中共（97前），美國沒有中共，韓國、日本沒有中共，經濟發展得更好，因為沒有獨裁政治體制的摰肘……

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。

答：中共使用黑暗手法是常態化，是國家行為，而且事後中共不會改正，反而打壓發現問題的人。
西方黑暗手法多是個人行為（政府體制都算透明），而且外國有獨立的媒體監督，民眾有選票、有say，所以問題曝光後會改善。
其實社會問題各個國家都有，重點是發現後如何處理。中共是打壓提出問題的人，美國是試圖改善問題。

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。

答：發達國家差不多都是民主國家。（事實證明）只有民主才能促進經濟健康發展，民主國家才有公義，人民才能過上幸福生活。如果民主是壞東西，點解林鄭全家揸英國護照，點解習近平親戚都在外國，點解大陸官員紛紛移民西方國家?

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。

答：政府存在目的是服務市民，先有人民才有國家和政府。如果政府不服務市民，反而暴力鎮壓示威者，那政府執政就失去合法性。記住，政府是靠納稅人養㗎，是服務市民㗎，政府的老闆是市民……

警隊篇
5. 佢覺得警察係因為示威者挑釁先會有咁既行動。佢認同警察既處理手法及武力，唔覺得係使用不合理武力。

答：國際人權組織和專家都話警察暴力執法，無得唔認㗎。警察的責任是維護公義，除暴安良…… 但香港警察拿納稅人的錢打納稅人，但對於黑社會行惡就視而不見，合理嗎？

6. 基於第4和5點，就算違反通例，就算有不合理武力事件，都會支持警察同政府。

答：政府的權利是市民俾的，政府要有服務市民的使命和責任感。唔想服務市民唔該請落台、解散班子…… 林鄭一個月40萬人工，佢唔做香港大把人才可以取代佢。

7. 街坊被拘捕沒有不合理，因為傻既都知果度衝突緊，市民唔應該係果度出現及逗留。

答：街坊覺得不公出句聲無錯，邊個鍾意在黑暗不公義的社會生活?

送中條例篇
8. 只要做個乖市民，共產黨係唔會搞你。同埋基於第2點，送中條例係需要支持。

答：中共今日唔搞你，聽日都會搞你，只是依家未到搞你的時候。明哲保身只會禍及他人，到想出聲時，已經無人幫你發聲了。睇吓近排武漢示威，除了香港，無人為佢哋發聲，最後中共派坦克鎮壓…… 大陸太多不公，日日發生，無人夠膽出聲，就是人人都想明哲保身……

我老豆都係咁講但佢到宜家都冇話中國好
佢只係話獨裁有獨裁嘅好，亦都冇話美國好，世界政治本身就係黑暗同利益嘅輸送。
1）佢講澳洲鐵路系統推咗成30年都起唔到，本身係利民反而會因為民主制 4年換屆而推慢咗
2）又講中國鐵路質素可能有值得改善嘅地方，但你唔可以否認佢係開通咗遍遠交通嘅貿易同利民
3）你諗下宜家中東地區局勢，以前敍利亞嘅人民可以豐衣足食，賣石油致富但宜家行民主制下又係咪人民生活富足
4）當年偷渡落黎香港唔係因為大陸幾恐佈，黨幾恐佈，係人覺得連最基本嘅溫飽都冇咪走囉，就算你同我講黨幾好 ，肚都未醫好講咩愛國愛黨？落黎最少肯做肯捱就有飯開你會㨂邊邊？

叫佢解釋元朗事件

屌一撚樣

國籍犕呢 佢點睇家族圖 自己用歐美野？

我老豆都係差唔多 佢話俾人打嘅都係搞事 我好想睇佢有一日俾黑社會無差別打 之後係病床同佢講 叫左你唔好搞事架啦

比錢請18 鄉係佢飲茶睇tvb 個陣打佢一獲就知

習近平家族圖呢

習近平d 仔女全部去哂外國羅外國護照
當然佢已經認同左係西方好
冇西方 你點番蠟燭 劈番柴係咪好？

冇一個獨裁國家可以超過一百年
而繼續繁榮落去， 你想唔想你國家被消滅？
係咪你果代繁榮就得？
俾你犧牲既唔係中國人？
如果你肯犧牲自己成全國家
不如聽日就賣哂家當支持國家啦

你老豆都係係同溫層入面 唔洗咁在意 等佢比狗扑濕一獲 路過屈佢藏毒先識醒

同埋一問 問佢有冇聽過
愛國係窮人既責任
叫佢反思下 呢句野講緊咩

你老豆好恐怖，唔係好人黎

同藍絲講道理係唔會聽
要比佢地更藍，深藍，藍到佢地都覺得有問題，甚至令佢地動搖

中共可以做得起，係因為西方國家肯同佢做交易，俾中國做世界工廠，即係人哋係老細中國係打工仔，但老細其實當年俾份工你做係因為中國話自己會改革開放，但事實係冇，即係啲發展係靠呃返黎，重有呢個地球得美國一個大老細，你唔幫佢打工最多用多啲成本請個貴啲既，但佢唔請你你中國就聽食谷種，因為中國根本冇開發原創既實力

同你老豆講，美國差就唔會咁多共狗去美國奶人袋底啦

你問下佢點解唔去支那

未出來做野既就死忍住先，如果己經出來做野既就搬走斷家用。你老豆明顯係唔見棺材唔流眼淚個種人

屌我明你我冇同老母講野好耐，到呢一刻都唔醒嘅人都已經冇辦法

點解要唔思考既人思考你講既野

無乜好講，除非大家協議在家大談政治。
係都要講既，大家見少啲，當大家透明吧！
有啲人認為糞都好食，由佢食！叫定佢退休後上大陸住在他的夢想地方。

1. 咁點解唔番大陸住 消費指數又低d
2. 但唔係每個地方都比人對呢樣野發表不滿 試下係內地示威？
3. 前提下係個領導人能力高 正面例子咪新加玻 獨裁呢樣野係歷史見證唔work 先會出現民主社會 權力會使人腐敗
4. 唔見得警方可以搞得掂依家個局面
5. 佢地自稱係專業 控制到自力 叫佢自己出去試下
6. 對方不割無問題 立場問題
7. 明知8月5 d 人搞罷工 不合作運動都唔早d 起身坐頭班車番工 d 人有問題
8. 問題在於人民唔信共產黨唔信大陸既司法制度
9. 只會話佢地知道有危險都會去係專業 唔會叫抵死
10. 自己出去親眼睇 媒體的確可能有立場 選擇性播放
11. 睇直播 自己思考

如果無左 共產黨 中國既發展已經超越英美法澳加德

中國既發展無靠中國人既努力 辛勤 智慧

好多美籍華裔既科學家都對世界極有貢獻

說直白 係中共拖慢左中國既發展

佢先叫完我續bno
叫佢返大陸，佢：我唔鍾意返大陸
cls

係咁攻國籍圖就得 同佢講

照你思想 習近平咪漢奸 和平d講

送個女去哈佛 習遠平又外國籍

反其道而行 同你老豆講支持政府同共產黨
支持警方捉晒D後生女去做雞 男既捉去勞改
宜家開始草錢去大灣區/大陸住 振興經濟
唔做即係唔愛國 唔愛國你就批鬥佢

第日唔好出席佢喪禮啦
佢應該有番大陸叫雞 條例通過左就督佢灰 話佢上去洗黑錢

利申唔係大愛撚，但聽過朋友用一招幾work:「多謝佢地」

其實好多藍絲父母都係因為窮既時候起家，中國因為文革、三年飢荒而窮到pk, 所以佢地會好緊張經濟發展，覺得乖乖地搵錢就算。但當我地同佢地講「多謝你地令香港經濟發展得咁好，但我地要繼續進步，追求更好既生活」既時候，佢地反而會無嘢好講

同佢del選民登記

嗰種叫威權
佢用哂所有見得人嘅方法使自己易啲當選/ 繼續執政
而且會用法律上容許嘅空間唔俾人講反政府嘅嘢
但佢都需要全民去選, 制度上係民主, 執政黨唔係100% 肯定可以繼續的
不過新加坡好多都係經濟動物, 國家經濟又好而且感覺上自由先冇事

呢兩個月真係好壓抑
老豆係典型藍絲 老母係牆頭草立場搖擺不定
老豆：「你地永遠唔會夠共產黨鬥」「改變唔到你咪接受囉」
我：「被人強姦唔反抗？」
老豆：「出解放軍射死佢地就岩架啦」
我：「出啦我驚佢唔出炸，唔出正契弟」
老豆：「你咁唔鐘意咪移民囉」
我：「你屋企著火你會搬屋定救火呀」
老豆：「你咁偏激你依家即刻出去，你到時俾人拉唔好叫我保釋你」

老母：「所以話呢你地唔使自己出去既，個d人自然會幫你地爭取架啦」
我：「個個都好似你咁旨意人地幫你做埋你個份，個社會點會進步架」
老母：「你地搞還搞丫，搞著人地要翻工個d，人地要養家架」
我：「人地出黎罷工個d好多都要養家，佢地都肯放一日假，我自己都肯，依家唔係叫你上前線，純粹翻少日工對你養家真係有咁大影響？」
老母：「你地班搞事既有老豆老母養怕咩，人地唔係架」
我：「大把出黎既都3 40歲有自己頭家，人地都肯出黎」
老母：「你地和平示威我好支持，但總之阻住人翻工就唔岩，應該打死你班死仔」
我：「暴力你又話唔岩，唔衝全港大罷工你又話唔岩，你個標準究竟係邊？無論和平集會定罷工都一定會對社會有影響，只係多與少既問題，要抗爭得黎唔應響到人除非上月球」

d藍絲真係好鐘意雙重標準 完全不可理喻
個人已經講到好攰
已經處於半放棄狀態唔想再講
完全係對牛彈琴
每日放工已經特登tune去viutv睇新聞唔俾佢地睇tvb
依然都係一d改變都冇

同一類老豆，已死心

所以移民冇預佢，等佢留係中国治下安享晚年

自推
我唔係講笑

精神折磨佢一定有用，
唔好心軟

學到新加坡人人有屋住先講喇

習近平同林鄭一家去哂外國我都有講
佢會話：咁就唔岩既，領導人有外國國藉真係弊端
跟住繼續屌9班後生搞事
罷工果日佢講得出「做咩都好唔好阻我返工」，跟住照plan旅行ga我有笑佢咁鍾意返工去咩旅行

我都係發洩下，多謝你
講真佢都唔係講道理，只係唔想承認班後生有道理，佢覺得咁樣反襯自己唔識野，同埋俾中國弱者論洗腦，先會捉住近年中國既掘起黎說服自己中共好
但cls啦讀過中史就知，依家係換湯不換藥既帝制，2000幾年歷史擺哂係眼前，係都要搞返呢一套，講起就燥

3. 試問發達國家有邊個唔民主
有多方意見，先會有會有進步

痴線好想研究下藍絲係咪腦電波會有共鳴，同我家中廢老d言論一模一樣

問下佢要美金定人仔

以藍制藍，比佢更藍！！！！

你扮紅衛兵, 要藍過佢.

你咁都好d 思想統一d

最搞笑係我老豆唔支持送中架
但佢更加反對你班示威者

佢認為中共進步緊 一黨專政令佢地經濟大好 無問題
但問佢係咪支持一國一制 佢又話唔要將香港搞到同大陸一樣 驚d示威者搞到出解放軍 搞死香港

彈出又彈入 我真係看唔透

我地係咪同一個老豆？

罷工係反感

好多有心唔上場既人都會捐錢

你諗下廢老定有心人會易d捐錢呀

阻果班捐錢人返工有咩作用

廢老邊洗返工

其實歐美真係好勁

先寸佢電話用google

到佢病果陣再寸佢用歐美藥

玩野叫佢睇中醫

全球藥廠係歐美玩晒 中國唔入流

夠彊就唔好用歐美藥

其實睇到呢度都幾sad，唔能夠同聲同氣真係好辛苦。

你老豆有無犯過法？叫佢唔好咁大安主義

革命無罪 造反有理

或者嗰日忽然扮孝順請佢一日遊
d c9其實唔係真係好在意自己係咪一定投到票

15個陣特登帶過老母落旺角行
佢自己都識話好和平 同電視睇既唔同
個時都諗住應該仲有一個有得救

點知今年先知佢地根本無變過
依然都係成日whatsapp堆fake news過黎
問佢係邊度聽翻黎佢就話朋友send俾佢
叫佢唔好人地講乜就信乜
佢就話我有睇好多報紙架 唔係淨睇tvb

有時真係好羨慕人地屋企既父母係可以理性溝通
依家日日好似同緊d原住民傳教咁

叫佢搵晚著黑衫帶口罩係條街行下 之後再問番佢覺得香港警察點

或同佢講選民主派請佢食大餐

同我老豆講啲嘢一撚樣
共產黨好有能力，有共產黨一黨專政先發展得咁快，有今日咁富強
同佢講維權/異見人士被迫害、講監控，佢話其他地方一樣有，斯諾登美國稜鏡點點點
講法治，佢話點都有漏洞，西班牙啲台灣詐騙犯點點點
講警察濫暴，佢話歐洲警察仲暴力，美國警察殺黑人
又話民主國家都有暴動點點點
有民主搞到脫歐，台灣議會又打交
乜都有人贊成有人反對 唔會公平
乜都反對乜都做唔到

仲話阻人返工搵食 影響好多啲唔同意你嘅人 應該要打靶
前排話啲人示威係自己搞死自己 搞衰香港
俾人打俾人拉係抵死
前排我駁佢話咁日本侵華，中國都唔應該抵抗啦，唔使死咁多人，俾佢屌到上天花板

其實你會唔會去青山說服d院友？算數啦我反而覺得我地呢代唔應該再為上一代為奴，而家係世代之爭來架啦。

出到而家咁既武力同黑社會伏擊，已經係善惡分別，唔係藍黃之分

問下佢比黑社會打，隔離有班黑警同黑衫，會搵邊班救佢

你問佢 有一日銀行d 錢隨時會變成債卷
大陸間屋個個月要收土地稅
睇佢咩反應

上面好多朋友都嘗試同佢哋講下道理，但深藍係冇乜IQ,講道理冇用的(我自己個人見解)班友唔知點解生出嚟咁愛國,最緊要就係投票嗰日箍實佢

比佢更藍更無人性就得 明未

睇完又覺得你老豆講得冇錯

嘩屌 我地係咪同一個老豆
點解啲睇法諗既野同講既野都一樣
不過我老豆話啲差佬好廢 因為咁耐都未殺到一個人
佢會話如果佢做一哥一早已經亂槍掃射左

我地係咪同一個老豆
我老豆都係咁諗
佢係認為中國依加強大應該好好利用奶共
香港原地踏步就係退步緊
佢話中國係要令自己強大先要維穩去抺殺人民既聲音
如果唔係個社會會進步慢
再落去都只會做歐美既狗
所以要用極權先令自己強再以後慢慢放自由比人民

屌你係咪戇鳩架

停俾家用 再嘈就搬

結論係你老豆未食過TG 未比狗打過

你無聽森美講咩？
有d人會不斷用唔合理既理由去證明自己既睇法係岩
對住呢d人係無得講道理

話佢地愛國其實又唔係
佢地只係閑事莫理 家和萬事興既忠實支持者
即係韓國魚講既「政治0分 經濟100分」或者陳健波既「收成期」
覺得只要勤力就自然會有回報 社會發生咩事都唔關我事
但一到自身利益受損就會即刻彈出黎

嗱，你先虛與委蛇。要畀家用嘅，就話老闆話生意唔好，要減人工或者冇bonus之類，陰乾佢，收零用嘅，就話要參加乜春春柒柒愛國愛港活動之類，搾乾佢。再等一個義士快閃行動之類嘅機會，同佢出去食飯或行街，到時畀狗濕一鑊，立即變黃。

一：直接帶佢去現場旁
二：習近平完全破壞鄧小平改革開放路線
三：屋企裝now禁tvb

共產黨篇

民主嘅好處係公權力受到約束 雖然效率比較低 但絕對唔會出現大躍進 文革等情況 就好似美國咁 大規模監視民眾 咪又係比斯諾登爆出嚟 然後又有新聞自由 全國嘅人都知 所以民主政府係好難做衰嘢 （ 民主係需要自由人權法治支持， 菲律賓 俄羅斯 北韓等唔係民主國家）

共產黨有而家嘅成就 你真係以為靠共產主義？ 大陸有錢人多過香港啦 點會係共產呀。 共產黨有今日嘅成就都係靠改革開放 靠學習西方先進技術同制度。

我以為我爸媽生多左個仔.....
你點會聽到我聽過一模一樣既野

都係有啲人淨係睇錢，所以文宣方向一定係要講話反送中failed 明日大嶼一出,庫房清空,生果金福利全部cut曬,咁先可能有用

因為送中關中國事，佢地心入面其實都憎中國

但示威者又騷擾到佢地，所以各打50大板

冷血撚

所以最直接係引黑警去你果區扑濕無辜平民
話我仆街都係咁講
講道理不如直接受無辜一棍

我老母都中撚左毒咁 成日大大聲嘈就以為有道理
膠撚到仆街 嘈左一陣 發現佢冇撚得救
老豆：你彩佢做乜鳩 同痴線講野你會唔會仲痴線

10. 電影(TVB)係幫示威者，只播有利於示威者既片段，例如警察打人，但示威者扔磚，打警又唔播。 <--------- (大家冇睇錯，佢的確係咁諗)

我老豆都係一撚樣

成日話 整爛曬啲交通燈啱咩
衝立法會啱咩 冇經濟冇生活你要民主做乜？
你和平我唔理你 乜乜乜
我：和平又真係冇人理
佢又開始大大聲 中國有咩唔好啊

深藍改唔到，返到屋㖉唔好討論政治啦

留名

成撚日拎啲片周圍比人睇
佢：你睇下你地啲後生 點點點點
但成屋冇人理佢 拎埋嚟都擰開塊面唔撚睇

我都真係需要講呢d 論點貼係lennon wall。比多d人認識。

話你支持香港開個思想轉化營la!

哇屌 完全同我老豆d points一模一樣 琴日先嘈完
重點係佢冇得救唔想同佢嘈
但係佢日日都一路睇新聞一路屌
我係隔離聽耐左 點都會爆

試下用長法包打鳩佢啦

你屋企有冇閒錢？叫佢地投資大灣區

覺得唔需要民主既權威性人格廢老

暫緩家用
搵地方搬開住

結論係，我幫你搬上大灣區住，香港唔岩你，898

同廢老藍絲玩文宣係對牛彈琴
同你叫唔醒扮訓既人一樣
佢地唔識客觀思考,
短視同埋無條件信任支國,
永遠覺得新一代既人唔及舊一代好.
要駁贏佢地係好撚簡單,但要佢心悅誠服係絕無可能.
唔好浪費時間

屋企有件藍絲已被踢出家門

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

叫佢Google : 中國世貿承諾, 習近平前, 中國是好有問題, 但叫剛剛改革開放, 大家都見到佢慢慢進步的, 如宗教開放

但習近平上台後, 竟然是慢慢走回頭路, 走回封建
而且仲要極級自負! 又唔諗下佢有今日, 人地幫佢幾多

剛剛好全世界對佢的耐性都用完了, 包括我你

中國有今日既發展唔係因為共產黨既專政
但如果佢滅亡就一定呢個理由

721做突破口

當佢成為共產黨信徒，一切已完

建議樓主送佢返大陸

嘥氣啦
大陸唔靠wto發展中國家，只可以自己賺外國錢，人地唔可以賺中國錢，大陸點有錢？

科技研發唔靠偷同強制技術轉移佢邊有科技？
人哋國家靠偷靠搶係前十年，但係後果十年靠自己，大陸20年要冇想改善嘅跡象

呢兩樣野一定係要靠言論自由學術自由同法治先做到

1.新加波係主權國家香港唔係。 2.基於原因1，新加波政府對新加波人民負責，香港政府只服從中國政府。

中國借錢唔還 當然強大

要藍過佢，要屌佢唔夠藍，避其鋒，擊其短。

正式轉型應該是70年代末工業北移

呢啲支持共產政權嘅
一係就係既得利益者
覺得你班愚民就應該被統治
一係就係搞唔到自己 食花生
總之聽政府話咪唔洗煩
一係就根本冇意識到問題 因為仲喺口腔期
或者冇體驗過民主自由制度嘅好處
一係單純地讀唔夠書

Exactly 我老豆都係咁
覺得中國可以管治到13億人 係世界上有地位 就係好撚叻
後來我發現佢地係權威性人格
睇下依條片 就會更加明佢地諗乜

民主發展慢 但獨裁發展完既成果唔一定有你份

他朝極權為左高速發展覺得老人家阻住晒整個「楢山節考計劃」都要大大力支持

共產黨篇

1. 黨係是偉大的，唔夠錢洗應該直接拎香港人啲錢去用。最近hsbc 單野，已經香港人幾多億外匯，遲下可能要徵用埋我地啲錢。
2. 支持中共嘅黑暗手段，快啲黎香港起個勞改營，教訓下唔愛黨嘅香港人，不過佢地用連坐法，即係愛黨嘅屋企人都要一齊入去坐。
3. 香港人係需要管嘅，快啲實行監控信用制，不過一樣係用連坐法，親戚朋友做得唔好被扣分，會搞到自己買野都要買貴啲架。
4. 支持共產黨唔調查，不過香港警察開始唔夠警力去打班「暴徒」，快啲出解放軍就啱。

警隊篇
5. 同佢講香港警察已經好克制，支持黑警實彈打死示威煮，香港即時經濟玩完，提早共享大灣區嘅榮譽。
6. 支持警隊同政府繼續大力打壓示威者，活動失敗後就會好似新疆咁起集中營連坐法收押埋屋企人。
7. 支持香港實施戒嚴，應該全部人夜晚都唔好出街，咁咪唔會有衝突。
8. 你做乖市民，但難保你親戚朋友全部都乖，中共個監控計分制玩連坐，咩都無做過都會被扣分，連去超級市場買野都要買貴啲，或者直接入勞改營。

媒體篇
9. 同第7點一樣，全港應該實施戒嚴，政府太軟弱，縱容啲人出街搞事，應該全部人夜晚唔可以出街。
10. TVB 幫示威者我真係諗唔到點講，只可以話佢應該係盲嘅。
11. 支持佢出去影啲「暴徒」暴力片段，自己傳出去比朋友。

同啲已經痴線嘅人傾謝計應該要痴線過佢地先可以溝通到

我老豆都係咁 附加埋白痴小道消息話美國策劃

對民主自由有錯誤概念

一日唔燒到自己
佢都會覺得無問題

香港有機會行新加坡立國條路

中國自稱多難興邦
你覺得五千年帝制 明君多定昏君多

對住依啲濕鳩藍絲,講道理冇撚用。一定要藍撚過佢,愈冇人性愈好。中共咁好依家搞落去咪可以快啲收返香港囉,咁都唔支持。最好快啲出人命死得愈多好，中國要強大緊係要有人命犠牲。
立法管制人一出世就去送去集中營,未到中年唔可以放返出黎。所以後生都係廢青都係畜生，未到30歲未可以叫做人

地平說比喻真係好啱 佢地點會有自己嘅解釋 點講都無用

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。

中國有今日嘅發展唔係因為有共産黨嘅專政
而係因為之前有龐大嘅人口紅利
（佢嘅人口紅利就快玩完變巨大負擔，呢個係後話）
再加上佢自從改革開放到而家一直同美國合作
（本來美國諗住中國經濟改革完會民主，但係發現冇呢回事
所以而家要砌中國呢個獨裁政權，呢個都係後話）

中國喺改革開放以來，鄧小平做咗兩個重要決定去同美國合作
第一個係喺七九年打越南、聯美國、抗蘇聯
第二個係喺蘇聯解體之後同美國合作玩國際貿易

詳情請睇下面一篇文

高善文否認的演講全文實錄

TL;DR: 美國發現中國唔行民主，美國去砌中國，中國冇運行

你話民主好咩
我偏偏要話佢唔好
哇你睇下美國
咪又係民主
我又唔覺佢幾好囉
自由？太多自由你地會作反㗎
你睇下啲黑人而家冇得做奴隸咪開槍囉 殺人囉
啲白人又搞咩性別平權又多元性別又兩個男人結婚真係多舊魚
你班後生仔就係唔夠勤力
先日日怨天怨地
你睇我幾醒
眾人皆醉我獨醒哈哈哈哈哈哈哈哈哈

共產黨篇

1. 黨係是偉大的，唔夠錢洗應該直接拎香港人啲錢去用。最近hsbc 單野，已經借咗香港幾多億外匯，遲下可能要徵用埋我地啲錢。
2. 支持中共嘅黑暗手段，快啲黎香港起個勞改營，教訓下唔愛黨嘅香港人，不過佢地用連坐法，即係愛黨嘅屋企人都要一齊入去坐。
3. 香港人係需要管嘅，快啲實行監控信用制，不過一樣係用連坐法，親戚朋友做得唔好被扣分，會搞到自己買野都要買貴啲架。
4. 支持共產黨唔調查，不過香港警察開始唔夠警力去打班「暴徒」，快啲出解放軍就啱。

警隊篇
5. 同佢講香港警察太克制克制，應該要出實彈打死「暴徒」， 不過香港就會即時經濟玩完，提早共享大灣區嘅榮譽。
6. 支持警隊同政府繼續大力打壓示威者，跟住好似新疆咁起集中營連坐法收押埋屋企人。
7. 支持香港實施戒嚴，應該全部人夜晚都唔好出街，咁咪唔會有衝突。
8. 你做乖市民，但難保你親戚朋友全部都乖，中共個監控計分制玩連坐，咩都無做過都會被扣分，連去超級市場買野都要買貴啲，或者直接入勞改營。

媒體篇
9. 同第7點一樣，全港應該實施戒嚴，政府太軟弱，縱容啲人出街搞事，應該全部人夜晚唔可以出街。
10. TVB 幫示威者我真係諗唔到點講，只可以話佢應該係盲嘅。
11. 支持佢出去影啲「暴徒」暴力片段，自己傳出去比朋友。

同啲已經痴線嘅人傾謝計應該要痴線過佢地先可以溝通到

共產黨篇 一句ko 共產黨咁好點解高官仔女送哂外國拎外國護照呀

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。

民主國家係有佢嘅黑暗手段，呢個冇得否認
但係民主制度嘅優點係啲黑暗嘢會擺上枱
有透明度，最終有選民把關(Check and Balance)
佢衰極有個譜

好似 Edward Snowden 爆大鑊話 NSA 非法監控
始終選民會知
最近三潘市立法禁止用 AI 認樣監控

到中國有佢嘅 Snowden 爆大鑊
同埋禁止認樣監控嘅一日，再同我講其他國家一樣有黑暗手段啦

其實佢應該唔知香港係點運作
佢唔知我地香港人同大商家點係國際平台中幫自己甚至大陸賺錢
無視左民主法治在我地經濟體嘅重要性

救救劉細良

麻煩睇睇

叫佢快啲死

唔啱聽咪屌鳩佢
都唔知點解你地同屋企人鬧交會輸

講到尾咪又係國家人民有冇享受到經濟繁榮帶黎既成果
新加坡就係識將成果俾到國民，人人安居樂業，國民願意生育下一代，國家願意投放資源教育，新加玻平均IQ第一。
社會有良好既發展階梯，你可以話呢d都係個總統包裝出黎既，咁至少人地肯包括，呃得到人
香港就係赤裸裸咁睇下你幾時死，想呢代香港人盡快死晒，等d蝗後代黎取代我地，我點樣唔以死相搏

共產黨篇

1. 佢認為捉到老鼠就係好貓，而中國有今日既發展係因為共產黨既專政，因為認同共產黨既成績，所以支持共產黨。中國強大係首要目的。
美國係民主國家，民主國家也可以強大

2. 共產黨有佢既黑暗手段，但其他國家一樣有黑暗手段，包括美國，所以去到邊都避唔到。
中國黑暗手段極端，令人民畏懼，例子：李旺陽、劉曉波、王全章、地溝油揭露者被殺、黑心奶業揭露者被殺
然後請你爸爸舉出民主國家的黑暗手法

3. 民主係壞東西，因為有民主又要通過，又有反對，只會減漫發展速度。
民主當然比極權政府慢，因為要投票，但可以吸納大眾意見（眾人智慧比一人智慧好），也可以由人民的票監察政府，阻止政府腐敗、貪污。

4. 因為佢支持共產黨專政，調查警察會打擊警隊士氣，令政府不能有效擊退示威者，從而減慢政府實行所有政策。
獨立調查委員會警民雙方都會調查，違法行為會被法律制裁，制約雙方。因為雙方的違法行為都會阻礙施政。

警隊篇

5. 佢覺得警察係因為示威者挑釁先會有咁既行動。佢認同警察既處理手法及武力，唔覺得係使用不合理武力。
能以休養而癒合的傷還可以算合理，但狙擊、平射示威者而導致永久傷害是不合理，詳見被射中眼睛的老師。

6. 基於第4和5點，就算違反通例，就算有不合理武力事件，都會支持警察同政府。
咁只需要繼續第4、5點的討論則可。

7. 街坊被拘捕沒有不合理，因為傻既都知果度衝突緊，市民唔應該係果度出現及逗留。
拘捕沒有參與衝突的街坊，就是沒有法律依據，如同不合理。

送中條例篇

8. 只要做個乖市民，共產黨係唔會搞你。同埋基於第2點，送中條例係需要支持。
等同唔乖就會被搞。這是白色恐怖統治，人民會自我檢查，如同減少自由。
送中條例的引渡國家數量比現有的引渡條約為少，香港人的保障反而減少，本末倒置。

媒體篇
9. 基於第7點，記者受傷或食吹淚係低死，因為係佢地自己選擇企係戰場。
記者有義務作現場報導，警察應該避免射向記者，否則現場新聞不復存在。

10. 電影(TVB)係幫示威者，只播有利於示威者既片段，例如警察打人，但示威者扔磚，打警又唔播。 <--------- (大家冇睇錯，佢的確係咁諗)
起碼播出的就是真相，請用中立的第三者心態衡量對錯。第10點是選擇性吸收資料，有失持平。

11. 繼第10點，TVB除左成日播有利於示威者既片段，佢地既報道係中立。
有取態的媒體視為不中立，連同其他報導都不可信。形同一滴墨染污一盤清水。

·樓主老豆所講嘅，唔止係藍絲嘅思維，直情係大部份強國人所想。如果呢套思想系統可以破解到，應該可以改變大部份人嘅生活

但最大問題係，如果正常同佢逐點反駁同解釋，一嚟好難明，二嚟本身有好強嘅立場，唔易聽入耳

仲要呢類藍絲，並唔係剩係民族主義上腦盲撐，唔係人云亦云，佢哋真係有思考過分析過，先有呢套理論

所以可解釋點解移居咗西方國家，受過西方教育嘅人會撐上面

藍過佢

點會燒唔到自己
一個國家打仗，經濟差都燒到平民啦
你問下佢1997，2003，911燒唔燒到自己

鍾意大陸咪送佢番大陸住囉

講咁多做乜？

試下同佢鬥藍

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

叫佢上前支持警隊執法。

價值觀唔同，根本無得拗的，
例如有人覺得為左錢，會出賣尊嚴自由親性等，
而你係無辦法令佢地覺得錢並唔係最重要，
如果你唔從價值觀拗起，無辦法站係同一陣線

同佢講叫佢去老人院住，因為你要結婚,而家兩公婆排公屋要排50年，入息限額17200，叫佢幫幫忙。

Point我見好撚多人比左我就唔講喇，我老母都係深藍。佢當然無咁多講點，但我得出心得有幾個：
1. 講既時候不能嬲，一有怒氣就將自己level 降低，你講咩有力論點都無L 用
2. 有岩既野要講佢岩。講到尾你係想講贏定講服佢？最重要知道自己信念！

加油佢肯同你文字批鬥係成功一大步。你一定會贏架，因為你有我地！

最緊要有交流 問番佢點解 佢答左d野就叫佢俾證據 咁佢又會lag左機 「如果佢識反思」 就會轉

的確係對牛彈琴
所以盡量都唔出聲

點解會被踢出家門?

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

中式納粹教育

cut家用 完

3 而家都係
2 8964 咪1.5M 人遊行
4 中共阻住晒

3黃vs1藍
有黃絲俾人踢出街
藍絲自然都會

唔好嘗試用你自己把口說服佢
俾我會喺屋企裝有線 日日定時定候開住個有線中國組大家一齊睇
俾佢睇多d中共d核突嘢
要用別人把口說服佢

唔洗解釋咁多
直接同佢講
你岩，但先決條件係你要肯定你永遠唔會企係黨既對立面。黨要你去死，你就乖乖聽話去死。今日仲有一大班人同你去爭取權利，聽日就無架啦。以前文革仲可以話走黎香港，今日你仲走得去邊

要令佢明白民主先可以為佢帶黎最大既利益

講咁多咩中國發展黎美化自己既自私行為
係佢果代人眼中強咪即係得錢囉
根本班藍絲個個都自撚私為左錢就乜都得
最緊要唔好阻佢搵錢
其他乜都唔撚關佢事
一日唔燒到埋身
一日都會合撚埋對眼扮唔關佢事

「你地再係咁就會比上海北京所取代架啦！」

......

之前提議過你要和你老豆和解！既然甘多人反對你老豆既講法！甘仲有一個方法！好似廢青思維甘激進！隊冧你老豆就解決到了

叫佢行出去食返兩粒彈先講野啦

我家人都係深藍，但凡事講事實，唔好訴諸情緒

中國共產黨人領導人 甚至香港特首高官都用腳投票
全部仔女 都係送去外國讀書 ，渣綠卡 渣BC

想請問邪惡美帝，係水深火熱生存係民主社會 既美國人，會唔會放棄美藉，投靠偉大中國共產黨懷抱??

生活係仲有言論自由 ，不需要害怕而自我審查
仲有機會自由吸收資訊既港豬藍絲

如果聽日封鎖互聯網，得番CCTVB比你睇
唔準你再討論政治，甚至你討論都會有人監視你

請問你願唔願意?

關於警隊篇討論任何 邊個郁手先都係晒氣
甚至邊度有收錢都係無聊

不如聽下DREAM BEAR 點講，佢係藍友啦掛?
佢有代表性啦掛?

佢都話成立獨立調查委員會係社會共職，甚至係共產黨都認同
同埋調查委員會不單止查黑警，仲可以查埋佢最痛恨既黃絲
甚至背後有無 邪惡美帝資助，金主大台 都可以連根拔起

身為愛國愛港的 藍絲們， 你唔係唔支持??

你老豆認為今時今日中國強大，係因為共產黨，但共產黨每代人架做法都唔同，中國強大係建基於70年代改革開放的鄧小平年代

你就同佢分析習近平年代做法已經唔同，某個程度係攪亂緊中國，有好多野可以講例如：習帝制（以前國家主席都唔過兩代）、中美貿易戰（中國以前只做二哥，唔做第一，但強國制造2025想做制造業
一哥得罪美國）、 一帶一路（侵略及影響他國經濟政治）

關於送中篇
如果佢係偷渡落來，佢真係要慶幸當時沒有逃犯條例
因為你投靠當時相對自由民主既英國走狗殖民地
你本身都係一個逃犯，反動勢力反政府

就係自由民主既英國唔會同 獨裁極權政府簽訂逃犯條例
你D偷渡犯先可以係香港 尋求新生活

我想請問究竟支持緊咩?? 定係自己有著數就唔支持， 唔關事就扮公義呢?

媒體篇無得講
佢支持TVB 絕對係自身自由
我覺得唔好一味指控藍絲呢樣果樣

自己應該身體力行，自己走出去親眼睇真相
港豬藍絲們 你咁關心政府 ，唔係得個講字?? 係咪應該自己走出去望下?

關於反送中 與民主 說法
我從來只看見黃絲們 反送中陣營，死諌 香港人要反送中 要堅持
我從來睇唔到有藍絲 死諌 香港人 黃絲 係被騙上街

不如港豬藍絲們又示範下?

其實你講十萬句都冇用
權威性人格, 幾有道理都係你無知, 你幼稚

最希望有師兄整到普通話專業分析既短片做文宣, 然後慢慢洗返佢腦

關於經濟篇問題
我覺得呢個論調拗左十幾年

其實好簡單，如果捉到老鼠就係好猫
咁如果經濟崩潰 ，藍絲們係唔係支持共產黨到台呢??

你要記住 習小學生而家係終生制，無得換人

所以好猫論 究竟支持緊D咩呢??? 請問